{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F400626",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "매향통닭"
    },
    "text": "メヒャントンダク\\n\n京畿道水原市八達区南水洞130-1\\n\nメヒャントンダクは1970年にオープンしたファーストフードチキン専門店で、営業時間は12:00から24:00までで、水曜日は休みです。 120席を収容できる店舗はなく、1つのメニューである釜のローストチキンのみ販売しています。 このグルメ店は霊芝鶏ではなく、その日の明け方に屠殺した生鶏を使用し、毎日2回ずつ食用油を交換します。 オーナーが直接料理をしているここは、こだわりの事業主の努力として知られており、中国語と英語の通訳者を雇って外国人のお客様も便利に利用できます。 メヒャントンダクはSBS、KBS、MBC、TVN、TV朝鮮、JTBC、YTN、朝鮮日報など多くの放送メディアで検証され放送されたグルメ店として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "メヒャントンダクはいつオープンしましたか？",
            "answer": "メヒャントンダクは1970年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メヒャントンダクの営業時間は12:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクは何曜日が休みですか？",
            "answer": "メヒャントンダクは水曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクは何席を収容できますか？",
            "answer": "メヒャントンダクは120席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクはどんなメニューを販売していますか？",
            "answer": "メヒャントンダクは釜のローストチキンのみを販売しています。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクはどのような鶏を使用していますか？",
            "answer": "メヒャントンダクは生鶏を使用しています。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクは食用油をいつ交換していますか？",
            "answer": "メヒャントンダクは毎日2回ずつ食用油を交換しています。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクは外国人のお客様も利用できますか？",
            "answer": "メヒャントンダクは中国語と英語の通訳者を雇っており、外国人のお客様も利用できます。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクはどのような努力が知られていますか？",
            "answer": "メヒャントンダクはオーナーが直接料理をしており、こだわりの事業主の努力が知られています。"
        },
        {
            "question": "メヒャントンダクはどのようなメディアで検証され放送されましたか？",
            "answer": "メヒャントンダクはSBS、KBS、MBC、TVN、TV朝鮮、JTBC、YTN、朝鮮日報など多くの放送メディアで検証され放送されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 415
    }
}